多謝黑警扑交通燈其實發覺冇交通燈啲車開車小心好多唔會諗住衝燈尾

多謝黑警扑交通燈其實發覺冇交通燈啲車開車小心好多唔會諗住衝燈尾